有冇具體下次幾時再出黎

我知我地仲未贏
仲有好長嘅路要抗爭
但過咗個6月
我地係咪每個星期日都出黎
定係每日都會係到抗爭

俾d義士休息下先啦

我都係問下
隨時都會出
btw 係戰友

岩岩都諗緊呢個問題

講真，下次出未必有和理非，亦唔會有咁多人
不如轉戰不合作運動，去接放工
或者唱下聖詩先

雖然話民意無乜用，但我地作為抗爭者唔可能無視民意帶黎既反效果，例如會比人周街鬧，比人鬧得多會頹

請各位死士義士
今日一定要好好休息
飲番多啲水

再一次
respect!

不合作運動前需要文宣宣傳, 例如原因係需要777正面回應5大訴求, 拉攏市民係個人崗位上的不合作, 再唔回應再升級